香港幾時先可以有美國咁公平嘅投票制度

區選明明大勝咗建制派都可以俾政府架空區議會, 立會正情俾藍屍做檢測都唔俾投票, 政府輸唔起就唔好扮哂民主啦仲衰過北韓

香港18區選舉人票

become the 52nd state of america

當我做左香港總統之後就可以

香港行議會制啦
搞總統制, 好似而家行政長官咁, 下下比佢一人話事, 好撚危險

你犯咗國安法

到時建制選區有70%選舉人票
其他黃田黃埔呢d得30%人票

你話大家五五波都算鳩數, 贏你九條街都仲好意思話沉默大多數去咗大灣區投唔到

有中共干預嘅選舉，嘥鳩氣

行乜嘢制都好, 投咗票就唔好輸打贏要, 你當選民係乜

日撚日話超英趕美, 但係連自己選民都睇唔起

Joy Villa TEXT JOY to 88022 for Trump
@Joy_Villa

Six states can’t get the votes counted.
Six states in which @realDonaldTrump is leading.
Six states where Dems are in charge.

下午4:07 · 2020年11月4日·Twitter for iPhone

六個州停止了選票計票
六個州都是川普領先
六個州都是民主黨州長
民主黨要準備舞弊了!

其實台灣真正直選仲好

最on9係又話自己得大多數人支持，夠膽嘅直接用共產黨牌頭去選吖嘛，又唔敢怕樣衰

民主黨明明總票數贏都連輸兩次啦

中共暗底揾BLM搞亂人地投票制度, 到時又可以話自己民主大國

美國太多賣國賊
唔可以用台灣計票方式

100萬支那豬+97前已選擇做中國人既廢老冇票投就得

選舉人票 同香港選行政長官係咪一樣

都係小圈子嘢